7.21 合作無間

原來無間道係指合作無間
Internal Affairs
黑警綁黑我屌哂你地老母，死全家